先達廣場兩人初步確診 有店舖拉閘 商戶：最怕冇生意

先達廣場職員確診】新冠肺炎第四波疫情反覆，每日都有 30～40 人確診，今日衛生署方面更確認，手機集散地旺角先達廣場有兩人初步確診。傍晚現場所見，雖然有店舖拉閘，但整體人流沒有減少，有商戶就表示，最擔憂是無生意。

在有人初步確診的消息傳出之後，《香港01》科技玩物頻道記者到現場了解。由於近期 iPhone 12 的炒賣潮已過，先達廣場的人流本身就已經較為稀少，縱然有確診消息傳出，但場內人流無太大變化。

記者先後訪問了幾位先達中人，他們在記者到場前已經知悉場內有人確診的消息，然而問及他們對此事最擔心的地方，他們均不約而同地表示憂慮沒生意，其次才對健康風險有擔憂。

成個場都湯水魚咁湯人無生意是常識吧

iPhone12有炒過咩

本身都冇生意

RAP

有冇都冇緊要，本身已成死埸

咁都冇畀個19政府成個先達封？

先達狗

最怕無生意
睇你中咗最怕無生命定無生意